我覺得6月9號出黎唔係問題，但唔想重蹈覆轍

我覺得6月9號出嚟就梗㗎啦但係我唔想好似以前咁樣重蹈覆轍。每一次我哋出嚟為呢個社會抗爭，每一次有遠行都係俾啲自己掌聲然後散band離開，然後第日照樣返工馬照跑舞照跳，咁樣雖然有個遊行數字，但而家強硬嘅政府根本唔會因為呢啲數字而擱置送中條例
係五年前我出咗嚟，去到龍和道比黃之鋒班撚樣打交叉，然之後乜都做唔到，乜撚嘢普選乜撚嘢相普選乜撚嘢都冇最尾，我係好灰既，
五年後嘅6月9號，我希望唔係淨係出嚟行，而係有班人可以決定到究竟行完做啲乜嘢嘢，成個過程係點樣，可以規劃到好D， 同埋有個接受條件先散去
我提出一點係唔想大家出嚟行完有個數字然之後就咁走咗，希望有認真嘅人同我一齊討論下

我唔撚想小組討論；唱歌；俾啲掌聲自己

就算係，我希望有個規劃人，同時有個正正經經嘅rundown

唔好講得咁含糊
你剩係講左你唔想見到啲咩
咁你到底想見到啲咩？

我就係唔知先拎出黎討論
我諗起碼政府讓步/外國介入
你有冇方向?

係啦，你想點直接D，講唔想呢樣個樣無用架，再佔中定同差佬死過？抽生死籌搵一個自焚上全世界頭條？學台灣仔衝入去佔領立法會？

搵人自焚，集體衝入英美領事館要求難民庇護，夠唔夠爆？

同埋你跟唔跟？不如你同我講左你底線係邊度，我再同你plan，可唔可以被捕？肢體衝突你參唔參與？第二日要唔要準時返工返學？

搵Wedding planner都要講左要求同Budget先幫到你plan啦

叫人自焚點解自己唔自焚

你問樓主，要出黎同要爆個個係佢，我本人啋你都有味

假設有50萬人出黎，如果有10分1 即5萬個人肯集體衝入政總或者立法會，我唔信佢夠膽唔徹回

同埋你講左一個好大既重點，點解咁撚多人想人帶頭做呢樣個樣，自己唔去做，又屌人唔做，巴打問得點解叫人自己唔去，思路清晰，對香港人既理解亦透徹

賭撚都得,飯民帶頭,咪又係行完就散

但係我都唔信會有人衝囉個個你眼望我眼，屌隔離個個唔郁，你唔郁我做乜要郁呀？最後不如唱歌拍手散水

香港人咪撚發夢啦，今時今日都未知香港人係咩人，一齊做事為大家？香港人係全世界最撚閪最撚自私既人黎架

衝？自焚？用自己前途換人地前途？你叫班撚屌學識朝早坐地鐵打少陣機，訓少陣，讓左個好辛苦跑住搶返黎既位比阿伯坐先啦！

邊撚個帶頭都一尻樣啦

巴打講野咁似啤梨既，無論觀點定語氣

邊個？

可能呢個想法好天真 但如果可以在場既所有人一齊sign/宣傳之前喺white house既petition
我覺得會比一小部分人衝擊更吸引到國際注目

我諗好多人好似我咁 唔滿意現時依個現況
想做啲野表達訴求又唔想take risk
但係太激進好似旺角個單咁 只會令majority反感 驚左唔敢出黎

有50萬人出黎
有十萬人肯做
就足夠推翻港共政權啦

根本香港人就突破唔到個框框
淨係星期日遊行呢一樣野都突破唔到
我就見唔到香港人有咩希望喇

所以最後都係會扮下爭取唔到
然後叫大家妥協
再講最黑暗一日

又係呢種唔負責住既言論
「肯做」－做啲咩？衝？
10萬個手無寸鐘既市民你覺得對住上千個防暴警察做到啲咩？仲話推翻政權？

其實你做乜撚野者
依家就係拎出黎討論
你講撚埋呢D悔氣說話做乜撚野？
無撚建設 無撚意思
目的係想令人嬲 鼓燥 討論唔到落去？

死3毛 死開啦
User id : Andante 係三毛

最慘6月9號會出黎既都係開始上年紀70，80後
個個有頭家，衝條毛咩
本土派有號召力既就拉晒，有手有力既00後就寧願上深圳玩

我覺得計劃有難度
如果喺呢度計劃同溝通
畀人睇晒即係無用
喺度留TG傾一樣會有鬼打鬼嘅問題
咁唯有淨係同識嘅人商量
但係咁嘅話人數又有限
我諗到最好嘅方法係當日搵返啲連登仔
當日再商討行動
雖然都可能會有便衣
但係風險同效果好似已經係最好

所以我咪話最後都係妥協囉
根本大家都冇贏既決心
講咁多做乜
香港人劣根性就係假日和理非巡遊港島
第二日如常番工番學
行完最多嘈下行街人數數字
幾十年千篇一律
我係政府都唔怕你啦

問你一句就屈毛典型支那種，你配有民主咩？你答左我先屈毛啦你有咩底線呀？

直接推翻政府係最好選擇
反正呢個政府d垃圾官唔見棺材唔流眼淚
歌都有得唱啦：
(不甘安於封建制度裡 迷信上街真理會達到
旗幟高舉 群眾聲討
不惜犧牲一切去上訴 權貴的想法太俗套
只可惜生活是一堆挫折 只可惜生命是必須妥協）

你覺得政府會理你幾多人上街抗議咩？唔在乎民意的政府唔應該存在

我覺得遊行係有用
但係50萬人都唔夠，要一百萬人以上出黎打持久戰，好似佔中咁圍住政總立會圍幾日
唔係剩係得個行字
防暴警察幾千個，當十份一係留守，你真係十萬人圍住一個位，趕鬼到你咩
佔中失敗某程度係拖左幾個禮拜去到最後已經唔夠人
加上有d鬼係咁想分散人群去唔同地方逐個被擊破

而家歐盟同美國都出左聲，如果真係可以放低成見既，一百萬人圍一日中環
我就唔信國際壓力會俾林鄭過到

無錯 而要推翻一個政府
首先應該癱瘓到佢嘅功能先
例如做嘢嘅地方

而家外國勢力介入緊啦
你唔好諗埋咩推翻革命呢啲野
唔實際
淨係需要用人數助攻

唔合理+全民反對都要硬推
外國更有理由反共
你唔出黎，就得個唔合理

有計劃係重要
但係政府有太多人mon住連登
佢哋一嚟可以做到相應嘅計劃對待
二來又可以告嗰條友策劃暴動

睇返過往經驗 齋圍作用唔大
我覺得要學太陽花咁(唔一定係立法會)
先有同政府談判嘅籌碼

企出黎? 佢地都話你on9, 班後生仔番大陸好過，國家比任務佢地做丫

唔好再quote d三毛五毛
一quote佢地就有錢袋
係有心嘅就會有建設性咁討論
而唔係係到鳩屌，講一D說話嚟做激將法引人嬲

圍爐尻吹完自high當做左就有建設性

岩既，要比到d威脅先有作用

我記得有個社會學實驗研究個人係強權下敢獨自企出黎反坑既人係0/近乎0，外國研究黎

個結論好似係背後要有組織先可以/敢帶頭去反坑強權

今天我

香港人？收皮啦，唱返首今天我先啦

呢幾日都係到諗到底出到嚟 個日除左行可以點 刷人數有咩用 大家都清楚得個行係會仆街 大家需要個領袖企出嚟 即使係和理非都好 起碼有啲抗爭做到野
行完第二日洗個面第二日又返工 哂氣 不如唔好行
可惜願意企出嚟為香港人承擔責任嘅人 經已全部仆街 仲有無下一個梁天琦？

成個兒登俾班建制B隊打手騎劫晒
一開始搞主席搞流會做咁大場大龍鳳吸引人注意
就係因為建制AB隊都怕狡兔死走狗烹
送中條例一過佢哋就再無存在價值
做一場大龍鳳就推晒所有人注意力去反送中
無人理關係法
兒登仔就個個怕撚死
驚死一過咗就會俾人拉
個撚個口講要點樣撐香港
事實係送中條例唔過香港就保持最差情況
繼續俾支那吸血
明明送中條例過咗
取消關係法加埋有香港人被送中
先係最大籌碼
唔睇中英聯合聲明都要睇國際人權公約
成班怕死俾人拉又要有得益又唔要有代價
戇撚鳩鳩做晒維護建制派利益嘅打手

lm

已經練定歌依家唱到噢撈～wo個度識震音

我唔同意送中條例過咗
外國會做啲咩幫香港
中國咁強硬 就算畀人制裁
都只會變到好似北韓咁
反而應該食住今次個勢
令政府、立法會運作受阻礙

根本上你拆咗個立會支共都唔會怕你
更加唔好講去搞嘉年華
14年講到而家搞政總同ifc比去立會更加有用
點解最後又係去立會？

罷工罷課罷市已經無期待過
要班人同啲龜死過就更加無可能
講到最後一戰咁大陣仗
我就真係想睇下星期日會搞到啲咩出嚟

btw就當你成功守到個二讀
咁之後又點呢？
民怨就用完
香港繼續保持現狀？
咁食得屎啦

其實政總真係應該考慮
離立法會又唔遠
台灣太陽花都有嘗試過行政院
係真係得幾百人唔夠先畀人趕返出來

你睇#42

另外如果斷定外國咩都唔會做嘅
咁香港人不如直接放棄啦
只係靠香港本身就已經乜都做唔到
要槍無槍要炮無炮要兵無兵
真係13億人一人一淡口水都浸死你啦

你9up定記錯
守龍和道唔俾人衝係長毛喎
gphone打叉係十一

外國會制裁中國呢樣我覺得係會有
但係我覺得香港未必會收返條例
要阻到唯一嘅方法就係阻佢運作
成功嘅話起碼市民對抗爭嘅無力感
可以一次消除
可以嘅話希望今次可以得到更多
不過要重新掌控政府同立法會
我覺得一次兩次真係未必做到
而送中條例過咗 我嘅睇法悲觀好多

平心而論送中過咗
燒到班中產燒到班廢中廢老
香港先有籌碼去打
我哋日日上嚟屌鳩支那就預咗死
但係冇付出冇代價就想有收穫
真係無可能

香港人習性
今次守到送中
除非佢即推23條
如果唔係無返3、5年唔使旨意再有人出嚟

我唔可以話你錯
始終我自己其實都唔肯定到
件事會點發展
我都有想像過中產或者有錢佬身受其害
會同我哋企埋一陣線
同時又會諗送中一過會人人自危
反而會變得更差
兩種可能我都有諗過

樓主係波台狗嚟
擺明鈎魚
咪撚理佢

依家最有用嘅方式就係全面罷工，徹底癱瘓香港運作
才會讓所有人包括外國人真正感覺到嚴重性
但估計香港人做唔到

好多人話抗爭者會阻住泛民個plan

泛民已經無plan

第二日要返工 不了

話想形象正面做比外國睇香港人有幾和平理性

要圍都起碼圍到12號
星期日散band真係 ..

我都覺得星期日散band唔好
咁多人出咗來行一次可能又要回好耐氣
雖然都未知有幾多人出

50萬人散band 即係64集會

幫推 有D巴打講得幾好

咁都叫plan......外國考慮介入會睇你和唔和平？你愈激烈佢先愈覺得佢地係香港既資產利益受到威脅。

請烏克蘭人過嚟幫我地革命

呢個奴隸社會
打完卡第二日起身返工
所謂行多兩步就標籤你係暴動
為香港為將來？
交稅就係為俾政府洗班老野腦

好難
呢啲嘢需要一個領袖 但當有人帶頭就好易比人騎劫
我覺得公關要做得好啲
唔係話有人反對出嚟遊行就得
重點唔係做咗啲咩而係比全港知點解要咁做
要諗點帶得出個信息比全香港 包括啲廢老
唔係佢地又會以為搗亂暴動搞亂香港 又話破壞家庭和諧乜乜乜

利申 cctvdllm

咁人哋真係講得啱呀

又唔要犧牲又要爭取民主

認同樓豬紙上談兵 其實樓豬想講但又欲言又止咁

會帶頭果兩個，一個喺監倉、一個喺德國

佢地話呢個係plan

咁你不如死番出去
喺到阻礙討論

冇錯, 泛民唔應該到時先黎小組討論之後點做
應該係事前就要準備好晒PLAN A, B, C, D, E
視乎遊行集會人數決定行邊個PLAN

Rundown? 整嚟比黑警睇啊？
Btw 屌你班黑警 打學生 非禮偷野假證供 乜都做齊 祝黑警死全家 生生世世做中國人

總之愈多人愈好啦
泛民左膠想人散人都有排散

自焚對無恥嘅政權係冇用 係就拉埋班賣港賊落水 香港有過政治領袖 就係係監獄嘅梁天琦

冇人叫你係連登FACEBOOK將d計劃公佈出黎啵
更係出到去集齊人先公佈啦
總好過出到去集齊人先黎小組討論PLAN呢樣PLAN果樣

和雨行得通 雨革港共就下台啦

我就繼續留守 唔會散band 你講到咁好響 唔好最後做返工打卡果個係你啊

畀俄羅斯食埋

滿地開花 只要唔反對對方 為共同目標 冇話唔得嘅 小心黑警mon post就ok

講就兇狠 做就碌撚

唔希望又好似上次咁唱下歌 靜坐就算，咁樣點成大事

唔好講10萬，有1萬人真係用武器打，即刻老解派坦克出黎，然後點？

你要唸定最壞結果，支共講緊槍杆子出政權

連登仔 5歲打CS 10歲打1942
15歲打rainbow six
20歲打食雞

會驚解放軍？

冇玩過L4d嘅廢鳩點同tank打，嚴重缺少經驗值，輸撚硬，6月9記得一齊帶多兩個鍵盤

肯犧牲嗰班坐晒監
剩返晒班今天我

仲講泛民，個個月袋十皮，依家有事就叫市民行出黎
選個陣就話自己關鍵，開會個陣就唔見 (係呀，我講涂謹申條仆街)，回歸二十年只有出賣選民，本土派坐監就判刑合適，依家攬炒最好啦

坐低打卡 #6月9 #抗爭 跟住走人

五毛又玩分化

6月9日集體用歌聲(今天我)感動政府收回條例好嗎? 和平是我們終極的武器

開個tg谷入去討論好過

老老柒柒
身邊有心個班都係雨傘打沉哂

然後擺明每次有呢d大事實有啊爺既卧底混入黎搞事/混淆視聽，你點控制到呢d情況？

邊個敢企出黎lead? 上次件事大家目的一樣，但有人主張激進有人主張溫和，點控制呢d因素係好重要以致影響成唔成功，一出現分歧衰多獲就唔會再有第三次。

唔係話唔鼓勵，只不過做之前真係要有哂全盤計劃唔好為做而做/見步行步

心平氣和講實有人話我5毛

5毛樓主又想散播失敗主義

講真出嚟都係為咗外媒報導
你做咩政府都唔會讓步㗎啦
但起碼歐聯開會嗰陣
多個數據講下香港人有幾不滿

樓主條友呢?
比人問多幾問就潛水?

準備去Neway練定歌喉六九當日唱今天我, 強烈建議當日唱得最好聽果個可以得到全場掌聲嘉許

香港人都 on9
唱歌又話太和平

咁你衝啦？
你又唔衝
要有個策劃人

你老味
d 策劃人坐晒監啦
唔坐監都被你班友笑到臉黃啦
你睇下 姓戴果個
被你地當過街老鼠

策劃人？
你策丫？

咪撚係到散播悲觀情緒啦屌你
討論討論，你有心發動就做啦咁多嗲
最微薄咪叫身邊嘅人出嚟 呼籲下
想做多啲可以幫手擺街站
樓豬又做咗未？

但係問題就係有好多人都係覺得出嚟遊行冇所謂
如果要做啲影響到自己利益既野就不了不了

_ _ _ _ ，_ _ _ _ ！

遊行完跟住呢?做到啲咩?
人地當做show睇表演?

次次有人衝，第一時間泛民就篤

當日點解金鐘衝出馬路就係因為一個泛民都無

出嚟就一定要架啦 遊行人數一定要大先引起關注

就算你有五十萬，七十萬出嚟，警方報少個零話得五萬 七萬，之後柒婆就會出嚟話得個五萬 七期人出嚟反對說明大多數人支持修例，所以唔會撤回

有咩關注，新聞價值仲衰過百佳減價

去政總立法會有9用咩
有幾多次係成功過？
上次去美領通宵都起碼有啲noise
你夠十萬人圍住美國領事館肯定全世界報導
Trump幫香港出個tweet 有用過你自焚

【6.9反惡法】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

點解要讓呀伯坐呀
佢工都唔洗返架

同埋當年有企過出黎但無比人拉到既，某程度上已經心死
當年咁勇做過咁多野，最後都係和理非收場

咪就係囉！香港咁撚心水清，咁撚醒目，洗尻要民主自由咩
不嬲呢D野係日本呀，歐洲呀，D連位都讓既戇尻死左膠先講，我地中國人不嬲都我既野做乜要比你，你為我做過咩？我做乜要為你付出，民主呢D不嬲就搵人笨柒

曾經我都以為佔中個次點都有啲效果
而加呢個政府話唔理你就唔理你
邊有咁易動搖
唔再係2003年啦
佢根本就知不論你做啲咩都無實際後果

幼稚到不行，熱兵器世代十萬人有撚用咩，推翻

佔領立法會

既然講到反逃犯條例咁逼切又話影響深遠,
點解要等到9/6先至出黎上街?
樓主你屋企火燭又係會等幾日先至打999報警?

其實集體罷工罷課就實有用 重點係有冇人肯

叫大劉人人派$4000 我即刻停課

推

放心，最後一定會重蹈覆轍。

啱 唔想行完散band

成個政府都係佢地既人，佢地洗乜理你

隔住個mon 個個都聲大大架啦
出到黎咪又係冇貨賣

冇死士冇得搞

系咪想好似當年WTO咁系就正

香港人在倒退

樓主嗰種咪典型香港人 想要爭取低又唔夠膽犧牲

睇死樓主最後都係安在家中嘆冷氣,攬住個鍵盤上連登打幾隻字話自己積極支持

師兄 咪吹水啦
龍和道 有撚黃之鋒對我地打交叉咩
佢入去對 升旗禮打交叉就有
門口就有班口罩人舉紙牌 叫我地唔好沖

都咁撚多年
成日有啲仆街講「打交叉呢個大話」

你內文無乜問題
但看圖作文就正仆街

搵幾個烈士自焚有無得諗？

有
但邊個去做 點解係佢係我 但唔係你？

有得諗呀,就你先喇

咁咪係囉 大家都咁諗 就不如唱下歌完啦好嗎？俾d掌聲自己！

唔係想散播失敗主義
但呢個係你需要面對嘅真實情況
你話搞先焚
我咪問你咩人去自焚囉
你答唔答到呀？

咁你地想點 去到最後 都係做d激進野啦 如果唔係咪又係唱歌 拍手 入夜仲驚無車走啊

所以我唔會出

醒目

即使無比政府起訴個d 都應該驚左一排
要佢地再勇武一次應該唔容易

24小時上線咩⋯⋯

下 咁撚樣叫散播悲情？
你冇撚野下話

我講得好清楚
「我希望有人討論下有咩實際野做到」
咁都悲情？

你個人係唔係問你借錢係打劫你個D黎？

最燥係仲一大堆人覺得泛民係同路人
然後見到呢班咁撚蠢既人真係唔敢再跟

搵幾個烈士自慰有無得諗？

拿 呢D就叫散播悲觀氣氛喇
睇清楚啦
未開始就屌晒鬼喇
我係想討論
唔係想屌鬼

邊個屌鬼
咪邊個係鬼囉

你屌
就係想人嬲 想人燥 想人放棄
就係5毛
唔係既
唔該理性討論

想人放棄既
咪屌囉
屌人係人都識啦
要唔要係度鬥屌 鬥回覆個「屌」字 覆足40版？

我認為 就算冇一個leader， 都想有一個方向

所以我6月9號唔會出，都係行完就散band，晒9氣

你哋行飽佢

👌🏻

其實你地係咪文盲？
我成個主題係想討論6月9個過程，發展，結尾同埋希望有D咩影響，你地係咁講乜撚野衝呀？衝乜撚野？衝係一個idea？
有心既 唔好放低個衝字就算
冇心既 5毛既
咪即管放低個衝字再屌囉
冇所謂 總有地方有5毛

講就威 等收皮啦

拿 呢D就係大仆街喇
認下啦咁多個連登仔

屌我都唔屌呢條撚樣
你地冇撚野下話

拿 呢D就係5毛 大仆街喇
認下啦咁多個連登仔

屌我都唔屌呢條撚樣
你地冇撚野下話

反修例個班，一係比泛民篤灰，一係就泛民支持判刑，一係泛民支持剝奪政治權利。
你想揾咩人出黎？

定今次又同警犬約好出黎唱今天我？

哈哈

依d野無得計劃的 睇時勢發展

我唔覺得佢發緊晦氣喎 我覺得佢認真想同你plan
好老實 佢講嘅呢啲代價你願唔願意付出先?
如果你係想相安無事地爭取成功咁係冇可能

點解要讓呀伯坐？
出得街行得走得

Rundown畀老母準備好？

新疆西藏之前成日有人自焚，依家變埋集中營，你覺得有冇用？

即管屈
我出去唔出去係個人選擇 對香港人再無抱希望
留個言都畀你咁低手屈做5毛, 證明都無咩需要對呢個地方有留戀
重申一次,個人選擇, 唔打算影響任何人 同埋唔打算同呢類人嘈

可以繼續當5毛既 thats fine.

後續做錯野會影響歐美國家立場

護甲頭盔買好曬
同屋企人女朋友交代好曬身後事

共匪壞事做盡，殺國民八千萬人，貪污腐化，豆腐渣，監控鏡頭周圍都係，呢二十幾年，不斷壓詐香港人自由空間，2014年雨革要求全民提名直選特首，政府視若無睹，仲變本加厲，高鐡割地、萬億人工島、銅鑼灣林榮基、宜家仲想搞引渡條例，不斷挑戰香港人底線

共匪作惡多端，作為一個正常有良知有良心嘅人，絕對唔會對共匪有任何一絲嘅感情，更加唔好話與匪為伍。呢個並唔係意見不合嘅問題，而係揀做一個有良心定冇心肝嘅人嘅一個選擇，幫得共匪講好説話嘅人，絕對唔會係有良心嘅人

原來除左屌票，仲有得屌遊行
點解會有人覺得咁屌鳩人人地就會出黎？
定只係用黎自high?